香港人真係慘

日日用唔知幾多時間去留意口罩 其他咩事都唔夠隻口罩上心

無口罩連街都出唔到，仲點做其他野

緊急⚠️⚠️冇人知今日醫護有野搞！！
幫我入去十連！！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！

請大家提防分化撚公審黃店